張曉明：中共有權直接實施一國一制

至於以往行為是否不追究？張曉明說，國安法沒有追溯力，但香港有其他法例可處理國安問題，例如《刑事罪行條例》、《公安條例》、《社團條例》、《官方機密條例》等，應該用這些法例懲治已經發生的危害國安行為。

被問及國安法是否違反一國兩制，張曉明說，國安法是要將香港「往一國方向拉近一些」，又說若要實施一國一制，中央可直接將全國刑法和國安法在香港頒布，不用大費周章制定港區國安法。

屌 咁做未？

快啲啦

好型 扑哂關口佢

都有權坦克碌豬添

等拆關口

快啦又口交

咁就快撚d實施啦！屌你老母！我真係好撚恨做個真正中国人呀！

實施囉

快
全港黃藍紅共同願望

事但啦 而家已經同一國一制無分別

咁等咩

佢講d嘢都幾矛盾喎

冇稿就唔好學人兜啦

又出嚟吠

唔好得個講字 黎啦

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

做啦，求下你

做啦屌 依家玩泥沙？

哦

都有港版國安啦

點解唔直接同人講 香港動亂 中國有危險 變一國一制保香港平安呢?

Just do it

快啦

好多人話衰過tim

快d拉埋所有有錢人 ，唔捐身家即係唔認同共產黨。

come on

Yes

碌豬囉

快啲

制裁張曉明未？

正，幾個關口面積都幾大，拆左去起公屋

而家已經係啦使乜講姐

當然有, 你點講都得,把口係你度你想點講咪點講囉

得啦叻啦，快手做la

準備睇信譽評級進一步下降，到時睇下中共靠咩黎搵食

快

直頭有權放核彈炸平香港, 係有乜後果無人知姐

快少少

咁點解唔做?
點解仲要話俾人聽一國兩制

依家已經一國一制啦，仲要扮晒野有兩制
小明你驚咩姐，大大聲講出黎呀嘛

幾時？

炒晒啲海關入境 至少慳幾百億啦

快 我愛国愛党

全力支持

佢被人燉咗冬菇依家有無同佢老闆夾口供架
佢老闆話國安法令一國兩制更加穩架啵

吓！乜原來未一國一制咩？

有分別咩？

我冇強姦你呀，不過未經你同意就放條野入去咋ma

快啦屌

咪就係,

即做, 快.

今次真係快。

係就快啦

唔差在啦
屎咪朱古力 定 朱古力味屎

佢係想話有權，但無能力啫？
呢 d 揭露國家機密係咪要用國安法？

嫌燉得少

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

實施未

一國一制左啦 唔好玩我啦

Nonono
睇曉明講野就知鬥紅鬥左鬥習

曉明=\=習體系
但講野比習更紅更左
齊齊玩加速
夾到維尼更紅更狠
但係一人負擔

講咁耐
淘寶免運費未?

叫親䁱明都on9

一國一制但都係唔包郵啊

做la一國一制la未兇我，淘寶免運費

光速師

有權就做啦，禁埋網添，無理由全中國就香港享特權嘛！

其實已經係啦
冇講明姐
上年6月起每日都行緊一國一制咁

有幾大費周章 明明將中國個套轉名直接入香港

咪又係唔敢講

張曉明呢類失敗者得個up

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口拆關口

快啦 我好想做中國人

無錯 咁樣唔公平喎

快！

我知呀，洗你講？

佢基本上就係強行抽插緊條女, 然後話: "其實我可以強姦你, 但如果我真係做, 我連套都唔會帶 (下省) ..."

做到就快啲啦 得把口

有分別咩？垃圾

咁姐係有冇追溯力

仲唔快撚啲淘寶包郵，比香港人申請解放軍

已實施

廢話

宜家同一國一制有咩分別黑警仲兇殘過公安城管

實施啦
唔好講咁多野

支持呀 ！！！ 快點

唔好齋講唔做啦屌你

來吧 親

佢宜家係咪增加仇恨？

半制

而家同1制有咩分別呢?

灣灣回家吧

支持

咪做咗

快啦屌你老母

加速主義總工程師

呢條支那顛佬小明咪撚係度打飛機. 射到維尼成面成咀都係.

即刻掉粒核彈嚟香港啦

我愛中國！！支持一國一制！！

哈哈 無所謂啦
反正你哋有槍講乜都得
一係順民一係我爸是李剛
全港市民回歸社團共榮圈

有分別咩？

咪撚縮呀 中國共產黨

我要再加速呀屌你老母

瞓撚醒未？

老美有權直接 收回對港嘅一切優惠！

整番個支持一國一制大遊行

大費周章制定港區國安法都係唔想做得咁樣衰姐,
雖然本身都已經樣衰

係就快啦屌！我爱中国！快啲一國一制 制裁林鄭梁振英家人拎英藉 賣港賣國！🇨🇳🇨🇳🇨🇳

做啦

驚你喊咋

我真係好撚驚

我哋知，大家知，
但你哋唔會咁做丫麻

do it

都未拆關 點叫做左

因為要借英國法律做金融中心幫佢洗黑錢

快d啦，黎解放香港

拆關啦
淘寶免郵未呀

快撚啲啦
邊個支持一國兩制正衰仔

班藍絲傻西，聽到一國一制，出哂水

出入境審批

係就快

係就快啦
一國一制可能直接變bc

係就快, 真頭支共自己取消港元, 用優惠價強制兌換成人仔

好 歡迎

97 果一晚就大大聲講啦 而家先講

咁你就奶撚哂野喇
我地有國安法保護一國兩制
係咪想打靶?

同宜家間接實施有乜分別

我等緊 快啲唔該

唔低得我哋有bno

你有權命令解放軍屠城添
做先得架仆街

黎啦 屌你老母

香港有權放棄國際地位

咁就快啦 直接拆關 thx

等左淘寶免運費好耐，COME ON

做啦 摸攬炒囉

有無搞錯

仲唔快d?

佢今日先知主席鐘意D員工咁講野，但太遲了，自己降左官，人哋升哂官，追唔番上去

加速

正呀快啲

唔好講，要做

而家有咩分別

講完就做啦

我有權要雜種個女幫我生仔添 有權

講到而加唔係咁

Hey, Just Do It, bitch.

以前人大開會係咪掛住訓覺冇聽書？
不過你講呢d係高級黑定低級紅我都分唔清楚了

咁做未

說得好！中國有權立即拘捕在港外藉人士，並無毋須審判，即時判處及執行死刑殺完所有在港外藉人士就沒有外國勢力干預本港事務

咁講唔敢做
屌你老母臭閪

做啦，快啲做！唔做正契弟！

你就係想留返兩制個外殼呃外資但又要實際上行一國一制

就係咁簡單

快啦 想睇喎

唔好畀佢停
加速

快撚d啦，等撚左好耐啦

明仔，係就快唔好等下個禮拜

咁做左未？仲唔做？

咁樣同「我冇殺左你淨係打你 你應該感恩」嘅logic有乜撚分別

大費周章

我想一國一制 ，直接行公安 武警 城管ＷＯ

好撚大口氣呀
拆關黎睇下
取消港幣黎睇下
柒頭

快點一國我

利申
極愛國

一國一制實施左啦，全世界公認左，
得大陸未知仲以為係一國兩制

黃紅啫，藍想維持現狀

咁仲唔快啲實施？

共產黨有武器可以打壓人民咪叫所謂有權囉

其實全世界都當咗你係架喇
係你自己呃自己未係咋嘛

未做咩

明仔, 你咁講, 點解又要有国(黨)安法?
另外, 係就快做, 正式一国一制, 唔好扮啦

藍梗係想移民啦⋯⋯

我以為而家已經實施緊......

都係一国「兩制」嘅，港區国安法係仲辣過中国国安法

快啦 屌你老母得個講字

真正回歸感動到喊

加速師會唔會抽多佢兩巴揼多兩拳

屌 快啦咁

乜呢家唔係已經係喇咩

又扮咩一國兩制呀宜家

咁仲等？

咁猶疑什麼呢

快啦

唔好縮

而家唔係咩

係就快, 唔好等下個禮拜

咁叫做左？ 人民幣，簡體字，公安，普通話，習思想呢？

又得個講字

人地做撚左啦
連登仔仲喺到串柒柒咁
唔知做乜

支持一國一制！！

仲未一個一制，你個frd又會移民走架喇
快啲留住人啦

阿副主任係咪想博擦鞋升返主任?
喂, 你再9up就燉你去守廁所做副副副所長

中央可直接將全國刑法和國安法在香港頒布
全部擺落附件三
冇違反基本法

做緊唔講明呢先仆街 啲外資唔識走

g持

有分別咩

有權強姦民女添

快撚D

香港人有權反對

中共有權發動星球大戰

差不多了

而家有撚分別咩

啦啦聲做啦 張曉明 講講講

明明做緊又唔認

禁叻仔又唔搞一國一制？
仲當人唔知香港可以幫你大陸洗錢？
得啖笑

個勢快到佢自己都跟唔到，

係就快 等咩

Source?

咱們紅絲勇武下個目標就是要拆關口
支持一國一制！
甚麼邊境過關 全是港獨玩意

有既話可以即刻翻譯做英文放上twitter

吓？同依家一國半制有咩分別

唔係實施左啦咩 有分別咩?

Sure - go for it. Every western investment will move out. Let HK die. That's what they want actually because someone up there "DREAMED" Shanghai and Shenzhen can replace HK ..... So now he would succeed.

9成人要交返間公屋出黎

明仔，党已做

2047到左你咪會正式咁做囉，宜家你撚有權咩

你唔實施就違反國安法

快啦柒頭，未撚驚過

快啦！睇下幾撚多正評？

ok

做多左啦

成日講到中國制度咁好，做咩唔直接行一國一制？有權咁你咪拆關囉

咁點解唔實施

下一步拆關口
唔拆就篤入境部門分裂國家

誰怕誰？

快啦
以後淘寶唔使加運費, 上YOUKU 又方便

一國一制先係愛國愛黨嘅表現
講一國兩制嘅人係提倡緊港毒

淘寶全球包郵埋啦
快

繼續踩油
快啲

有權去美國拉侵侵添

比人凳左都仲好意思講咁多

黎啦屌你
回歸祖國帶三千萬港人支持

快啦 想淘寶免運

好呀 快d

just do it man

好快

證明仲有攬炒空間

米做左囉

俾人燉冬菇都硬係咁多嗲

有權打柒美國添

依家咪一國一制囉
你一日未話係就等如唔係咩ON9

社會寄生蟲香港警察係唔係轉公安
有冇一萬一個月

大概意思係：我斬晒你手手腳腳好宅心仁厚，我有心大可殺左你，唔使大費周章去斬手斬腳。

快啦hi

呢d 說話真係好煩厭

係就快啦 我要淘寶免運費

我們不是嚇大的

快 我係想有一國多於兩制 所以好希望聽日 一制

咁你即刻宣告囉，仲等

快撚啲一國一制啦
如今所謂行政特區名存實亡
一國一制
起碼有社保 有醫保 淘寶免運 買車國家補貼
交稅養住個偽政權做show有柒用咩

重有咩分別，快搞

等金融中心嘅功能玩完
自然會變成咁

快撚啲啦咁就

真係有咁既一日
全香港市民可以一齊玩真人版GTA

間接：國安法
直接：一國一制
又蠢唔曬

快，我迫不及待

依家咪係囉

快撚d啦
沒有國那有家吖嘛？

直接一國一制冇咁撚嬲

係就快唔好等下禮拜

已經係啦

點會無權
無既話立條法咪得

咁你又敢唔敢去大灣區住？

除左無死刑我見唔到有乜分別

快撚啲
你唔撚要錢就儘管做
我睇港股仲有邊啲碌柒買

家陣同一國一制都無乜分別。

屌 講咁撚多
就係要你咁咋嘛

係咪要謝主隆恩？

我以為已經係

中共有權屠殺所有香港人

支持，快一點

全部紀律部隊無得撈

張曉明發言勾起對國家嘅憎恨，疑違反國家安全法

靠你媽B,
這才是中國人, 支持啊, 快拆掉, 我不要做香港人, 我要做中國人

一早做左，佢唔認之嘛，不如問中共幾時認仲好

快撚啲啦
淘寶免運未呀

已經實施左又扮無實施，唔好跟住佢哋啲論述走，根本而家已經係一國一制

直接啦好嗎？

我話比你聽敢你都唔會信
問黎做咩

管理咁大個國家，好似小朋友咁
全世界睇你唔起係有原因

想揸車揸去廣西食狗肉呀

支持!

哦

咁洗撚國安法

集中營is waiting for us!

明示了

又要做雞又要貞節牌坊
咪講緊依家既支那囉

Rhetorical skill - rationalize an act.

what is the difference between cutting the skin vs cutting the muscle?
Still bleeding.

Politician got to rationalize their act by throwing in different kinds of fallacies trying to convince those have lower IQs or prefer not to think !

and why do you let me in ?
totally your fault !!

港區國安法衰撚過支那國安法
支那的確真心想一國兩制
不過香港嗰制變成新疆

最緊要肯認

標題黨？

調去新疆守邊界喇

係就快啦，屌

死淨把口

咁講唔夠，應該講埋就算咁做都係符合中英聯合聲明，基本法。咁樣就 fit 哂！

快啦屌，淘寶直運正啊

最驚你唔做

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

有權出解放軍未？

咪一鳩樣

而家咪係囉。

咪撚廢up啦
查實我想一國一制好耐

你估我地搞咁大壇野 真係想獨立咩
想早d親近祖國咋

慘，又要返去比人大巴大巴摑。。摑到牙都甩埋

屌，咪得把口啦豬閪

快啲啦屌你
得個講字

到佢立即一制果陣

連登仔：真係夠膽架

支持 快啦屌

唔係已經實施咗喇咩？？

有分别咩？

快撚啲啦仆街

黎la 拆關口lo 怕你呀

廢撚左港紙佢先啦

而家唔係咩?

一國二制=分裂國家

人地咪做緊囉. 只係枱面上唔承認唧, 你係咪戇鳩架 ?

有權, 強盗都有權姦殺婦孺, 土匪思想....

張屌明快啦 無人驚你

做咗啦，本国安法未係囉。屌明話国安法係拉近一国你就信？国安法就係一国一制本身，仲問佢做咗未？

即係個殺手話

我有能力殺你全家
依家只係剪左你條 jj咋
感恩啦

支持張屌明

快啦 一國兩制呃左全世界廿幾年

I know, but when

想做真正中國人 快啲唔該